遍地開花！宜家連西環都有連儂牆！

起好無耐，仲係好空，召集西環巴絲過嚟貼嘢！

推